.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--n--Neutralize-Poison:

Нейтрализация яда (`Neutralize Poison <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=207>`_) / Закл. 3
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия
- исцеление

**Обычай**: сакральный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

----------

Вы насыщаете цель целительной магией, в попытке исцелить один действующий яд.
Попытайтесь сделать проверку :ref:`ch9--Counteracting` против яда.





.. include:: /helpers/actions.rst